2018新來港人士服務嘉年華 蝗情

頭先經過樂富見到有好大個攤位，有冇Ching知咩事

香港人政治冷感